連登仔最期待既判決出現了

亂鳩咁過馬路 抵撚死啦

唔記得加超連結

收下把口，積下口德。

撞撚爛我架車都未問佢拎番維修費

今次終於冇累人 不過死者家屬仲爭司機一句對唔住

反臺撚有咩好講